玩左股兩個月 賺得三千蚊，唔知為左乜

精神就浪費得大 , 日日睇財經文, 細個以為呢D野悶, 而加日日睇到精神累埋
錢就賺得少少
唔知有乜意思

你玩咩先

正股~
睇咁多D波幅大既股都無用
係咪月供長期持有先係最賺?

正股贏得多 一係玩細價股
期權 期指 其實好好多 好似期權幾百蚊都可以入場

呢個時勢仲月供?
幾年前就話月供姐

趁低位吸納正股 揸住唔理 盡量入市價低過你個平均價 所以要等時機
月供就keep住供 又係唔理
等到大升市果陣先再決定放唔放 放幾多
你要記住正股有得收息 連同升市上個價 一定賺得多過你短炒

有冇人睇DR Ng

我都玩正股
不過倒蝕緊幾千
返到家鄉唔洗蝕手續費就放左佢

有啊 話跌到落4位數個個嘛

玩下卡、收下息， 回報都可以唔錯， 最重要無風險（唔計遲交卡數俾人罰）。

可能本唔多 市升就會放晒
跟住從此買唔返一開頭個價

隻2588 ，48買，53沽，點知一路升去60

買股買佢價值 當你覺得隻野升得太高 overpriced左 咁係時間賣
升10%就放唔太值

你放多十倍咪賺3萬，100倍賺30萬

好多股神

過程升升跌跌
溝下溝下先有3千蚊汁

好L辛苦 仲要放多十倍錢入去既話 其實可以全職炒股

拎呢3000去馬會賭

有冇諗過賺唔係必然？

個本幾多先
三萬賺三千同三百萬三千差好遠喎

5萬

唔通有人玩股想輸錢既

你幾歲

兩個月增長6%仲想點

23

有得賺巳經叻過好多人, 今次呢個熊市獲利並不容易

你收手啦
玩落去連三千都賺唔到

股票冇欠你，賺唔係必然，做哂功課都可以睇錯蝕入肉。呢個時勢玩你都執到 profit 算幾好。

唔洗交學費嘛算貪笑 仲想點

有無諗過 如果當初唔買正股 去買牛熊

動物仔, 一日多過你依兩個月

我知，所以浪費咁多精賺咁少，不如月供唔理仲好

樓主係點學玩股
利申 新手想試下玩 但想做好功課先入市

次次贏就係，拉埋黎睇分分鐘輸多過贏

想賺多就炒期權動物啦

咁計大期過夜仲好

買QQ put 一日執左 4000 5000蚊本
有心買吉利put 長put 長有

唔玩牛熊當然悶

馬會幫到你

唔好玩啦
我之前2千蚊炒牛熊一個月都多過你

跌市月供先抵喎
就係陰跌先用平均成本
定係我Miss左其他嘢？

之前執萬幾 一心雄以為到低位又入 點撚知而家仲有得跌 蝕左兩萬幾 所以炒股同賭錢真係差不多

咁睇你向下睇幾多嗱
平均成本法係數學only 佢只不過係升市嘅時候幫你用一個懶人方法拉均成本
但你要睇多d基本面 咁你就會睇到個trend落緊

跌市 唔月供？
升市先月供

笑死我咩

仲要用6個讚好
連登 痴撚線

無架
個底都唔知會唔會去24000 或者更低
做好功課都係一入即跌
有大錢真係揀幾隻長渣最賺
唔晒你精神

馬會都輸
尋日車仔讓球主客和 -1 都死左

起馬個節奏快d唔洗磨咁耐

所以入貨唔好all in

睇你向下睇幾多啦 而家到底係底吖 半山腰 定係下面有排跌

假設跌市買係賺到錢嘅話
咁應該當年07年底一開始跌嘅時候 開始月供
唔好話山頂開始碌落黎就開始買 就算係山腰先開始買都係蝕底

但如果好肯定一兩年之後可以係低位執屍咁執 咁點解仲要月供

果陣放左月供 執左一皮 自信滿滿all in 熊仔，又執多一皮

之後all in 呢2皮落5仔牛 出業績收撚左皮 差唔多輸晒，之後就冇晒感覺了

利申 d牛熊買邊隻好都唔識,想買熊就跟人買個number

呢加都係學下先好d....

你輸好明顯唔關買隻咩熊事
而去你自己睇錯方向

果陣隻5仔出成績表話冇預期咁高 即刻直插 差少少打靶

咁你正常買你都要知隻隻動物有咩分別....

4個月輸10萬既表示都唔知你開post做乜

4個月輸左8萬

留意372 859

跌市玩正股仲有錢贏都幾叻仔

月蝕就差唔多

投資第一課
風險同收益成正比
樓主承受到輸幾錢先？

雖然大體係跌
係由28000 -> 25000 期間
係好多上上落落既波幅賺到

係呢種感覺
今日隻6860其實都汁左2千
但隻2382 又搞到我汁返黎既2千無左

倒後鏡股神

依家月供先正呀

月供一年多
負5%
冇咩感覺
由佢放係度

有賺咪算好

有無計埋收息?
供邊隻
一年多未見到表現住
過多幾年 疊下疊下就會成形

孖展 all in 700企鵝仔啦

個勢一路向緊下，買乜鬼正股，買put執豆咁執啦

上年12月到今年1月嗰陣，7萬上到10萬，結果依家account得返2x k

但是不是會突然夾倉

尻up都中

On9先會擺時間落去玩，跟本人地係莊睇住你黎玩，你點鑽研想做股神都無用

真係有乜意思

最賺係每月買2皮ETF
20年後攞返出來